開美股Account一問

想問吓冇BNO/海外地址開CS國際版，係咪可以揀台灣之後填香港地址?